msgid ""
msgstr ""
"Generated: SL Framework (http://www.sedlex.fr)\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-22T15:59:19+00:00\n"
"Last-Translator: bladin <admin@heichengliang.me>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: People's Republic of China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"

msgid "The following table summarizes the number of rejected comments"
msgstr "评论被拒绝"

msgid "Type of protection"
msgstr "验证类型"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "CAPTCHA protection:"
msgstr "CAPTCHA保护"

msgid "%s messages have been blocked as the CAPTCHA test failed"
msgstr "%s 条评论因为验证错误而被屏蔽"

msgid "AKISMET protection:"
msgstr "AKISMET保护"

msgid "This plugin have stopped %s spam-comments (and missed %s that you have manually indicated as being spam)"
msgstr "本插件阻止了 %s 条垃圾评论(你手动设置了 %s 条垃圾评论)"

msgid "Moreover, this plugin processes %s normal comments (and marked as spam %s that you have manually indicated as being normal)"
msgstr "本插件批准了 %s 条正常评论(你手动设置了 %s 条正常评论)"

msgid "Summary of Protection"
msgstr "摘要"

msgid "Do you want to enable CAPTCHA for posted comments?"
msgstr "对已发布的评论启用CAPTCHA?"

msgid "Your server does not seems to have GD installed with the following functions: %s"
msgstr "服务器不支持以下函数: %s"

msgid "Thus, it is not possible to activate this option... sorry !"
msgstr "不能激活该选项"

msgid "Yes/No (for the comment):"
msgstr "是/否(对该评论)"

msgid "Use Capctha even if user is logged:"
msgstr "对已登录用户使用验证"

msgid "WARNING: If you enable this option, the Captcha will be only effective with users with the following role: %s"
msgstr "警告：如果选中此项，验证只在以下角色的用户中起效: %s"

msgid "Then the Captcha will be displayed (for instance, to make sure that the display/CSS/etc. is correct) but ineffective with users with the following role: %s"
msgstr "验证码对以下角色的用户 %s 显示但不起效"

msgid "Number of letters:"
msgstr "字符数量"

msgid "Default value %s"
msgstr "默认值 %s"

msgid "Width of image:"
msgstr "图片宽度"

msgid "Height of image:"
msgstr "图片高度"

msgid "Maximum +/- angle of letters:"
msgstr "字符最大偏转角"

msgid "Size of letters:"
msgstr "字符尺寸"

msgid "Color of the background:"
msgstr "背景颜色"

msgid "Color of the font:"
msgstr "字体颜色"

msgid "Variation of the color of the letters:"
msgstr "字体颜色变化"

msgid "The color of the letters are not the identical"
msgstr "字符颜色不同"

msgid "Variation of the color of the background:"
msgstr "背景颜色变化"

msgid "The color of the background are not the homogenous"
msgstr "背景颜色不同"

msgid "The HTML that will be inserted in your page to display captcha image:"
msgstr "为了显示验证图片而插入的HTML"

msgid "The default html is: %s (please note that %s will be replace with the captcha image)"
msgstr "默认html: %s ( %s 将由验证图片替换)"

msgid "Do you want to use Akismet API to check spam against posted comments?"
msgstr "希望使用Akismet API 检查已发布的评论吗?"

msgid "Yes/No:"
msgstr "是/否"

msgid "The Akismet ID:"
msgstr "Akismet ID"

msgid "Your Akismet ID is correct."
msgstr "Akismet ID 正确"

msgid "Your Akismet ID does not seem to be correct."
msgstr "Akismet ID 不正确"

msgid "To get an Akismet ID, see %s here %s."
msgstr "申请 Akismet ID，%s点我%s"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Manage translations"
msgstr "管理语言文件"

msgid "This form is an easy way to contact the author and to discuss issues / incompatibilities / etc."
msgstr "这个表单是联系作者和讨论问题的方便途径"

msgid "Give feedback"
msgstr "反馈"

msgid "Please type the characters of this captcha image in the input box"
msgstr "请键入图片中的字符"

msgid "You have submitted a comment which is considered as a spam... If not, please modify it and retry"
msgstr "垃圾评论，请修改"

msgid "You have mistyped the captcha : to prove that your are not a spam machine, please retry!"
msgstr "验证错误，请修改"

msgid "Here is the plugins developped by the author:"
msgstr "作者开发的其他插件"

msgid "Other possible plugins"
msgstr "其他可用插件"

